12年前 福佳始終有你

以前仲係小學雞 到𠵱家出嚟做嘢聽返
原來嗰陣都未能知咩叫衰處未算衰